點解做唔到真勇武？因為大家仲有得食有得住！

成日聽到人屌鳩班行動派，話佢哋唔夠勇武，最重視嘅原因係大部分人仲食好着好！

香港嘅經濟發展太發達，好多人嘅物質生活仲好好，你諗下，你仲有錢買唔同嘅嘢，食好西，你以為成個香港嘅人都好窮？你諗下眾籌嘅金額先。

好多人其實唔會攬抄，起碼中產唔會support，麻煩大家接觸更多唔同界別人士，連登並非一切。

但係，「光復香港，時代革命」呢句一定要講，點解？

因為呢個係理念嘅植入。所有人記住呢句，就會相信終有一日要革命。咁係幾時？社會被政府逼入絕境嗰時，唔止講經濟，仲有監控，冇晒自由。就嚟有，但未係依家。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

721 831

我覺得要死線，要一個無分勇武和理非嘅打狗名分。
我哋無衝擊都俾人屈衝擊，仲忍？定一個死線俾政府，我哋再對外宣傳，若政府再唔答應五大訴求，和平示威將會終止，拆鐵嘅拆鐵，狗黎打狗。
死線亦都係比心理準備大家，唔好好似啱啱沙田咁，諗得太耐，救得太遲

但邊個會受真係被捕嘅風險做？坦白講得少數人。或者有幾多人係 不自由 毋寜死

我相信仲要等，或者等政府破壞大家嘅底線

我一直都有諗，點解612同71可以勇武同和理非齊上齊落，但之後唔得。
原因在於出發點，就好似聽日係請願，唔好玩laser一樣。如果個日大方向係死線係衝擊，講到明曬，有行出嚟嘅，不論和理非定勇武，都可以齊上齊落。
最近聽得太多嘅一句，就係“和理非走，勇武留低”。其實我見好多和理非都有豬嘴，佢哋只不過跨唔過違法嘅心理關口。如果有勇武帶頭衝，我諗大家都唔會退。
問題喺幾時先進化到流血衝突。

831

612 係冇退路，71就係一班勇武闖出嚟，前者就係條底線，後者就係由一班人lead，其餘嘅跟。

同意
不過經濟好壞唔係靠手足就做到，而家繼續要咩都盡量做，時機到就會多人加入

所以你唔set死線，就要慢慢等。一個喺主動升級革命運動，一個喺被動等政府過咗市民底線再升級。
但我唔知手足仲頂到幾耐，日日都幾十個被捕，幾個跳樓

佢依家係小規模施暴, 係唔會有大反應, 未打到大部分人
要等要大規模施暴先會有激烈反抗, 十分高招, 反正打完唔使負責